呢張FB封面相，同佢呢個GROUP有咩關係？

好似係成員icon？

狗乸比厹屌

你老味 好似見到有識既人

右下狗狗好cute

On9 唔係cover photo來架

樓主毒到咁？
連依個唔係 Group icon 都唔知？

左上